{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014401",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025032?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 파스타 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は23:00で、チェックアウトは14:00です。 ご予約いただいた客室は、21年5月10日から11日までエアコン消毒洗浄作業が実施される予定です。 スイートテーマの待合室をご予約いただく場合は、業者に確認の上、ご予約ください。 宿泊料金は2人入室基準であり、人数追加時に1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 未成年者の予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができないため、この点に注意してください。 客室内ではカラーリング剤の使用が禁止され、激しい血洗いが発生した場合、賠償金を請求することができます。 ご予約のお客様のためにスナック類デリバリーサービスを提供しており、マルチ携帯電話の充電器も備えています。 タオルとガウンは自分で洗濯して衛生的で清潔な状態を維持し、客室内でWi-Fiを使用できます。 また、最新型温風機と出張客のための複合事務機も使用でき、無料洗濯サービスとコスプレ衣装レンタルサービスも提供しています。 客室の形態によって大型TV(45~55インチ)が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは14:00です。"
        },
        {
            "question": "客室のエアコン消毒洗浄作業はいつ行われますか？",
            "answer": "ご予約いただいた客室は、21年5月10日から11日までエアコン消毒洗浄作業が実施される予定です。"
        },
        {
            "question": "スイートテーマの待合室を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "スイートテーマの待合室をご予約いただく場合は、業者に確認の上、ご予約ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時に1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができないため、この点に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用禁止されているものはありますか？",
            "answer": "客室内ではカラーリング剤の使用が禁止され、激しい血洗いが発生した場合、賠償金を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ご予約のお客様のためにスナック類デリバリーサービスを提供しており、マルチ携帯電話の充電器も備えています。"
        },
        {
            "question": "タオルとガウンは提供されますか？",
            "answer": "タオルとガウンは自分で洗濯して衛生的で清潔な状態を維持し、客室内でWi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "最新型温風機と出張客のための複合事務機が利用でき、無料洗濯サービスとコスプレ衣装レンタルサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何インチのTVがありますか？",
            "answer": "客室の形態によって大型TV(45〜55インチ)が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 495
    }
}